**Black Jack**可以是：

## 地名

### 美國

  - ，道格拉斯縣的非建制地區

  - ，辛普森縣的非建制地區

  - ，聖路易斯縣的城市

  - ，聖克萊爾縣的非建制地區

  - ，切羅基縣的非建制地區

  - ，史密斯縣的非建制地區

## 科學

  - [闊步鰺](../Page/闊步鰺.md "wikilink")，英文：Black Jack，學名：*Caranx
    lugubris*，一種魚類。

  - ，英文：Black Jack，學名：*Quercus marilandica*，一種櫟樹。

  - [閃鋅礦](../Page/閃鋅礦.md "wikilink")，也被稱作Black Jack礦，一種由鋅和鐵結合的硫化物。

  - Black jack，[無花果的一種](../Page/無花果.md "wikilink")。

  - Black jack，通常指菊科的[鬼针草属](../Page/鬼针草属.md "wikilink")。

## 產品

  - ，糖果

  - ，口香糖品牌

  - ，郵票

  - ，三星手機

      - ，三星手機

  - Blackjack，[警棍的一種](../Page/警棍.md "wikilink")

  - ，美國科羅拉多州的比薩店

## 文學

  - "Black Jack"，作家Rudyard Kipling在**的短篇。
  - *Black Jack*，芬蘭作家2003年的小說。

### 動漫和漫畫

  - [怪醫黑傑克](../Page/怪醫黑傑克.md "wikilink")，舊譯怪醫秦博士，為日本漫畫家手塚治虫的作品。
      - [青年黑傑克](../Page/青年黑傑克.md "wikilink")
      - [黑傑克](../Page/黑傑克.md "wikilink")，「怪醫黑傑克」的主角。
  - [百變金剛中的一個虛構人物](../Page/百變金剛_\(玩具\).md "wikilink")。

## 電影電視

### 電影

  - ，1950年由Julien Duvivier撰寫和導演的電影。

  - [*Black Jack* (1968
    film)](../Page/Black_Jack_\(1968_film\).md "wikilink")，年導演的義大利電影。

  - ，肯·洛赫（Ken Loach）導演的電影。

  - ，1990年由Colin Nutley導演的電影。

  - ，1998由John Woo導演的1998年電影。

  - (2003-2007)，由Colin Friels主演的一系列澳大利亞電影。

## 音樂

### 樂團

  - ，智利搖滾樂隊。

  - ，澳大利亞重金屬樂隊。

  - ，美國搖滾樂隊，包括邁克爾·博爾頓，布魯斯·庫利克，桑迪·吉納羅和吉米·哈斯利。

  - ，瑞典舞團 。

### 專輯

  - ，美國搖滾樂隊二十一點的同名首張專輯。

  - ，Donald Byrd的專輯。

## 參見

  - [廿一點](../Page/廿一點.md "wikilink")，一種使用撲克牌的賭博遊戲。
  - [2NE1](../Page/2NE1.md "wikilink")，2NE1的粉絲名「Black Jack」。
  - [傑克·布萊克](../Page/傑克·布萊克.md "wikilink") (1969年生)，美國演員。